一句講晒 通粉定通心粉

通粉
通心粉

福字麵定福麵

一個字 通

好耐冇聽人講過通心粉

扭扭粉

好撚難食

茶餐廳嘅早餐最好食

推